屯門友愛村751兄弟

今日真的好撚勁

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

我諗今日應該係友愛最勁嘅一日好感動雖然有廢老掉野
落街

有冇友愛人入嚟傾下

友愛人報到

有冇落街叫呢

係屋企嗌得好大聲

聽日繼續努力